天水圍要記者！

#街坊報料
1403 天瑞邨瑞滿樓26樓有狗入單位
⚠️⚠️⚠️⚠️要記者⚠️⚠️⚠️⚠️

#天水圍 1417
據報瑞滿樓有軍裝進入260_ 單位後關上門
現場未有消防或救護
#街坊報料

#admin呼籲
如有更多資訊請報料‼️

@Tswbirdscout_bot

「警世」請慎防行動撚！

Push

推

提提大家
Task1 Task2 Like retweet reply
Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家做task

入bot 拎任務24小時更新：

另有手足會係佢Twitter Account 每日更新任務:

或者download 香城online 個app 都有Twitter 任務做

Like retweet reply
*如果見到想用嘅圖已經有手足用咗請搵第二張圖
*如果見到已經有好多圖就唔好再放圖，只留文字（短短地都得）
*唔好只係扔低張圖咩字都唔打
*唔知留咩好就like 手足留言或者啲對我哋有利嘅留言

將Twitter 變成日常，每人每日做少少。
每人嘅一小步加埋就係一大步。
我哋唔知做咩先有用，所以咩都試下咩都做下

又嚟爆門算啦

甴近平

push

1426 #天瑞

經議員及成員到場了解後

總結：
- 曾有2位軍裝上樓
- 未有任何人士被帶走
- 初步了解屬家庭糾紛 與社會運動無關

如街坊有任何其他資料 請與我們聯絡。

·
聯絡天水連線：@tswcbot

冇事了，可以拉